而家倒升都無用

聽日星期五
有三日假
保守中國人會走貨/按兵不動
最多有一個鐘逃生門
午後再黎一輪屠殺

支共封消息

入番啲熊掌對沖好過啦

睇定先再熊